天文台預測周末雷暴有雨

半滴水都無

佢今日都話稍後有雷

星期五落雨落到今日啦

淨係知有伏

其實個垃圾天文台曬咁多公帤
不如摺撚左佢

天文台無錢買儀器？
好流吓

邊撚度有乳？

有一滴～

你睇佢的野相反就岩嫁啦

我呵篤尿都大雨過佢

樓上冷氣機水來

無記錯，由上星期一報雷暴至下星期二。但成個星期都熱撚到出煙

大交合

隔籬post讚大交合班打手呢

大交合狙擊手

你地識天文咩？

無測天

笑撚死人咩

天文台最撚叻就係尻up同實時報天氣。

好熱啊

依2日真係好撚大雨

估下者 唔洗咁認真

我嗰邊好大雨

凌晨其實有落過
不過唔大雨

熱到我啲汗好似落雨咁囉

美國佬禁運

天文台廢到咁，叫人點plan weekend活動？

又中

如果天文台係一個賭仔,佢一早輸到仆街啦

不如摺左天文台 直接跟美國啦
我睇手機蘋果仲準過天文台

冷氣機水大把

一陣學術台班氣象撚又入黎咬你

剩係一滴風都無既洛克掛8號已經要死全家

天文台

向來不凖

天文台又唔係未來人……………

人地日本氣象局可以話埋畀你聽下雨既機率

日本氣象局係未來人?

預測唔中好正常嫁wo
必中嘅話叫未來人囉
咪on9 la

呢2日曬撚到仆街,日日都31-32度仲要大大個太陽,屌你咩大交合,咩預報黎

大部分都唔中 就抵屌啦

日本天文台準撚到

你話係就係？？

成班崇日撚
你地盲曬嫁啦

摺埋咗邊個嚟控制你嘅假期？

你講得好似好有道理......
但屌你老母一星期無日中，仲點兜呀。天文台從來唔駛問責？

人人都會做錯野，但日日返工都做錯，你老細仲炒唔炒你

日日都錯？
咪9up啦

即係無雨

我明白預測絕對無可能100%準
但70%應該都要有啦下話
近排無次中喎

邊個forecast準

自己行出街望下個天
仲準過天文台
好在唔信會落雨，呢兩日洗左兩機衫
全部曬乾晒

難預測就咪撚學人預測啦
測完又唔準

樓主快走，我幫你頂住先
隔籬post翻炒天文台段片
啲人起勢咁鬧屌天文台嘅人
而家應該差唔多嚟到㗎啦

認真一問

班追風撚講到天文台業餘興趣 唔收錢返工咁

氣象撚：
天有不測之風雲

其實都準嘅
天文台嘅即時天氣報告幾準
重會即刻update埋網站個天氣報告

想鞭屍？

咁撚先進既香港
連晴天定雨天都測到錯撚哂
即時update洗撚你做咩
我自己睇個天都得啦

有冇人開始收集天文台啲錯誤預測紀錄？

係唔洗
要問責嘅話你搵未來人做先做到

包容下啦
天有不測之風雲

個雷咪打撚中咗Benz雄同埋立花子羚囉

有圖=冇圖
有雨=冇雨

5月已經咁撚熱， 7 8月點頂

連圖都有人cap埋
就知有啦

宜家56789101112全部一撚樣

信9佢都死

出街唔洗兩分鐘已經出汗

咁你要睇下醫生啦

大雨到仆街

Bin c

呢樣真 五月已經開始又翳又焗 係咪因為global warming

留意返有雷雨區係上面，唔知會唔會落黎

屌佢老母 上星期三話80%落雨
好啦 我拎定遮 晏晝就得返5%
然後星期四 話連續三日80%落雨
我又拎左遮返公司
結果又係戇鳩鳩咁
自己睇個天好撚過信天文台

唔係要求你100%準確
但係大交合連3成都唔知有冇

我番工就係要睇forecast 安排工作
今日就話聽日落雨
聽日無落又話後日落兩 一日推一日

成個五月真係無準過呀大佬

D 人真係食撚壞腦， 明明個本業都做得唔好仲要讚d濕8 野

又話今日狂風雷暴

lm

成街都冷氣機滴水
算唔算落雨

雨？？

梗係算啦，局部地區

唔會連今日都燈埋掛 今日係最有把握一日

no wo

陽光普照

我屌你個嘴 氣象圖仲末有雨帶既

成身汗就有

今日本身預測有狂風暴雨

雷暴